[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1568)

手機誤中?

渣ga

慢撚到

Slow

咁asso grad又點睇？

屌係
對唔住

亞子有冇訓過

沈仔 你買咩

手機可以點會員USER 以此內客建立新主題

訓左6粒鐘 準備屌死墨城 決一死戰

要盤?

要左fg

原來係咁 我開親都係電腦開

半大2x1有無同路

艾斯坦拿

角大

第二場買咗半大

繼續追擊 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

想買半大全大 但狗會精選

想跟沈仔

無問題, 做陣野想繼續升上去先補個degree都未遲.

假設你要做啲要專業資格嘅工種, 你去考牌, 大部份都係睇你有冇degree(有啲分分鍾唔使,係果個行業儲夠一定年資已經可以), 做左幾多年野, 跟本都無人睇你邊到出黎

1.69 買幾多 跟你

諗住用普美巴嗰兩場半全場小注2x3

買左$100 但係你睇定小小先啦 出面墨城客勝開始回水

2x3 墨墨 + 墨fg

今晚我會交會費嫁啦普美巴

好

全大2x1

勝利啱啱簽Honda 係咪未有咁快出得？

未出得

2串1 左 雙墨盤 有無同路

大船

頭場客盤1.8回到1.95

愈回愈要

澳假唔買盤了

又臨開波引鳩人買主盤

唔撚信墨城會輸

繼明尼路輸哂再入錢後
All in

主唔落到1.7x水，都未驚過

墨城點輸？買貓叫不如戒賭

和會輸盤

信你Dodo

回到痴左線

9up無本唔好跟me

幾分鐘回咗0.15

Fg都回返1.75

會變Donedone

因為出左陣？

布里斯班獅吼近3屆澳足盃均於32強出局

貓叫係墨城私家雞黎

澳門下盤倍率跌得好勁

簡簡單單大波2x1有無咁簡單？

墨城5-4-1
布獅4-3-3

今次真定假。。。

5-4-1又真係難入波

做，抱歉，角抄了

貓叫近季比人雙殺 但計主場同盤口感覺有啲引人買下盤

半注姐 無緊要

中立場黎

唔該巴打

墨城回緊

越回越愛

工程嘅話asso grad可以做d咩
唔該

Dodo加持

FS有冇指引

盤定客win

2場都開客

邊到有陣容睇下？

全勝 中立場 讓平半 墨城

2場客隊大船

半膽0:0 全場1:1踢加時

作為大蛇
係咁9 UP

預言家
利申：小注

要貓叫

第一場應該大唔到

蚊注

工程唔識 我銀行撚黎

但我上面講果D基本上所有行業都可以套用. 不如你自己諗下你想做啲咩. 反正又唔係好專門嘅科無謂比個asso grad綁死自己將來

兩場都會和和

回咁多早落左

我都跟左2x1

同路

我都有跟，不過蚊注試

2x1

上左墨城大船

墨城 fg 其他理撚得你

岩

我想屌盤

大船 怕了

both

墨城似細

有冇貓叫手足

時巴

直屌上盤
墨勝唔買

獅吼現場

角大100%
個場好窄

我本來想skip呢場 本來想要晒兩場墨爾本

小注試試

小注。。。

邊邊fans多

屌fg算唔洗喊足90分鐘

度好 等大蛇加持

中派我了

我要墨城了

雖然中立場
但都係brisbane架
搭一個鐘火車

當然brisbane fans多啦

墨城有冇手足同路

墨城定墨勝好

布里斯班獅吼[0/+0.5]

Cfu same road

最緊要羊 其他都係假

紅色

主盤

紅字必中？

90分鐘先fg

買左墨城 唔中就頭10抽1派我

雙數入多兩球變單

除左fg 半場 其他都要喊足全場

唔需要補

紅字未必 但藍未好似輸過一兩次only

墨城

怕咩鳩

以為你買多注

唔係話副選咩？

大船 照唔怕 澳假黎場正氣波

半0:0

1:0

未開波就秒GOAL

信單雙神

人棄我取
大波

呢場0:1完應該係最好結果

墨城又落返

咩料

貓叫

03

Gchi

skip盤了

想要貓叫

Block

ok 半和 下半先入波

0:40

心靈投注墨城上盤

按多左個0可以點補

墨城同我入一粒先

好波

佢10蚊通常100%中

仆街想跳船

因為會1:2 gchi手足

dllm

下次早五分鐘買好嗎

客fg 半場1:1 最後客絕殺1:2

上左仲邊有得跳

主fg

好好既劇本 gchi手足

怕咩？

穩了

今日你要反底了

頭場玩少少算

半主 貓叫

幾yeah

出面開平手盤 馬會開平半靠害

下次可唔可以早d買

終極大船

skip埋

各位手足定d黎
墨爾本輸波我直播切丁

秒c

兩邊都大船

準時開波

艾夫斯堡

上盤cashed

半大上盤

馬會唔開c 又贏

墨城fg

咁就2c 澳假夠爽快

澳假角大100%

獅吼禁屌

通常無即場都係勁多角 狗會

邊度有平手盤啊

墨城同我頂實

貓叫好似好猛 針

嘩屌 腦叫咁醒神 半客已死

獅吼控球率100%

岩喇 禁屌啦
一陣一個防反攪掂你啦

cls 貓叫勁到

半大 客fg

澳假好似係屌打對家入

咁準時開波

有冇LINK睇

咪係 愈屌打愈開心

墨城fg 穩到仆街

墨城盤100%波

有無link睇波

同求

主禁屌 2c

直頭gel埋啦
食撚滑

買左下盤是咪送錢比馬會

差足電未

咪撚GEL啦DLLM

屌你啦 ban

主禁屌

成日反手

頭場 ：主 fg / 主和客和
第二場：客fg / 主客 客和
穿左佢 等對答案

黃衫邊隊

假的 全都是假的.jpg

澳假禁屌先會輸

貓叫B

有冇lin

我小注撚黎，真係買左墨城

墨城半客

想知貓叫點輸

我唔係大蛇 椒仔唔好尾

屌 臨時開會開到依家買唔到球

想死

屌掛住做野無買到

琴晚跟左c4德個烏法fg 頭先想跟但禁唔切

半00

same 等1830

墨城入一粒定驚 其他理撚得你

Gel你老母咩果班

橙衫禁屌

出面咁快轉左平手

貓叫入一球先 之後理撚得你比人cup

link

求link

墨爾本高成班
唔明大家驚乜

佢開波前3分鐘要咗客盤

睇個勢貓叫就入得

驚你個名

2C

墨城穩了

可以

E場有角買咩?

你唔會想睇d link
delay 5,6分鐘

貓叫穩如哈馬比！！

細波cashed

和客ok?

完場你就知味道

識貨

主和OK?

兩場都客w 做一世普美fans

墨城似樣

請問墨勝係咪強陣

獅子頭爆完十分鐘已經冇哂氣?

賭波賭到你地咁撚肉酸

?

半細穩了 墨城咁守得

墨城踢成點

10.5 gogogo

半細有1.59

半場是但一邊入完keep完半場唔該晒 多謝合作

？

145喎

頭場無買

客ok?

3C

買貓叫咩心態

3射禁吊 針

但我買左主fg 不過都ok 客和啦咁

入球單jumped

唔買貓叫係咩心態 受讓都禁屌人

墨城等死

墨城針得？

貓叫穩了

澳假禁屌會輸

球場底線可唔可以再淺色D
淺到睇唔到

貓叫變埋低水

貓叫GEL

刷角入波

座和望贏

邊個係椒仔
唔識

無link睇點屌波ar

主隊繼續禁屌

勝利個場半細有成@1.65 咁高水

買左客就好似張個春袋放左係針板到咁
隨時比人一野啪落去

啲link慢6，7分鐘

已經all in左獅吼第一球

就架啦

快刷

岩咖啦

巴打你太冇信念啦

信念!

有無link

貓叫比次機會我輸左佢ok?

屌波 但5出水
你好9

禁屌唔入多數仆街
主fg jump

墨城要贏呀

ft 12
easy

買左客既人 要渣緊個念呀

30分鐘0:1
60分鐘1:1
90分鐘1:2

gchi

劇本半和
46分鐘客1
80分鐘客2

點解要唔記得買

想知再講

半客啦

30min 1-0
46min 1-1
84min 1-2
科拿路利比我的劇本

我屌
雙墨和客 客客2X1 我買錯左和客 主主 死得

不是必中

碌完未

點篤錯可以篤成咁

不買就必中

墨城穩如莫迪 ....

心靈投注唔洗錢

嘻

本來打算收工叫下波無咁悶

都係輸姐 劇本係開主客

個陣諗緊要
選完和客
按下頁再選好自然咁選左主主我都唔知點解

瞓身墨墨呀！加油

可能錯有錯著呢~

媽呀好7

就有波入 認真

墨城入未

可能中呢

貓3射3中
墨2射0中

針硬 中左我分100黎抽
不過應該無咩可能

你班仆街會唔會燈到無入球

lm

係咪和波 2隊都冇禁屌 50 50

我已經到左ifc了

貓叫點輸?

場波好悶 半和都幾穩下

等埋

最緊要入波 墨城一定得！

lm sin

今場貓叫變獅吼

Lm

鏝城上身未

訓左身墨城

墨城FG 真係未驚過 定啦 場波有排先完
我就去食個DINNER 再返黎收錢

唔睇仲好
睇到客俾人攻會驚！

同路
等下半場番黎收錢

入波未

和球 2.5sssssssss

咪0:0啦

讓平半

無買細球 針了

讓番轉頭

咁客個陣又真係靚D

半客ok?

有冇半大手足準備去IFC

有無人要派

出面轉左盤

就黎進入紅字時間

即場落咁多飛唔方開得出

Ok

多手買左半大

景唔錯

墨城JUMP

和客有機了。。。

買左半客

開到半客 我剃鳩毛

半客手足排隊

點解澳假冇角球討論
識賭波的死哂？

是但入一粒唔好收我皮唔該

100%角大唔洗討論

同埋其實唔係澳聯賽冇咁送角的

我信

開到我幫你剃

信者得救

我要剃鳩毛呀

開比我開比我

你剃鳩毛,我有冇咩得著?

叫緊的士去IFC

順路？

順便?

白石角逗埋ok?

黎坐順風車

All in 左客fg呀，入返球先啦

有冇人買左半大

其他澳杯都有波入 淨係開呢場

一球都冇仲開2.5/3大低水

狗會精選

有呀, 係IFC等緊完半場

半場和啦

半00頂撚住

半0全5

隔離場山雞廢到

之前係經常開大 但陣容變哂

全0:0 全0:2

跟我買下場好過啦

貓叫頂實呀

半場有一球

澳假得呢場無波入

LM

噴精都讓3.5球啦

馬會精選

笑撚死 讓返個位俾人踢澳職啦

又針

Nooooooo

七三比控球
三係山雞

買fg果d有排嗌

斷腳

半大jump

睇個款貓仔氣焰只有半場

爽手啦

半和頂撚實

斷腳停左

訓低個個幾多號？

希望18:30繼續半和

就到半場 又係時候繼續追擊 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

換啲主力入黎啦 墨城

支持下自己先
半和號

下半場first goal

整一粒啦 呀墨

開咗波？

飲左5分鐘水

有咩主力係正選依家

逼害半大

踢到要落頸套

封左盤

山雞對家紅牌
等睇山雞最多追和

食埋飯先踢呀不如

腰斬啦屌你老母

應該飲水飲到半場完

飲緊水

40分先飲

就完場都飲水

搓緊波hea緊

應該斷腳

同時段4場澳盃 狗會精選無入波個場

唔係掛
邊隊傷左

唔入波學人飲水

場波咩事

咁都無牌？

傷左10分鐘 做咩撚

飲水都封盤

屌你兩邊係到熱身

不如斬左佢

係傷定飲水

agger

腰斬？

有link

個球場好撚唔掂

屌 以為澳假7點半開波
睇錯時間買唔到

澳假真係識玩
開緊工都似放假咁

不賭便是羊

冇睇錯
場波真係未開

啲觀眾去晒排隊買野食

打完個飛機重係0:0

睇到驚

好事黎

6.30
客勝
半大
全大
？

隊友傷到咁 要入波出氣

做咩踢到去左維園咁 又去飲水又吹水咁hea

已經無踢10分鐘 唔知點補時

FT 0:0

又封?

點計 硬食左十幾二十分鐘

jm9

做乜撚

支持！

同今朝個場有咩分別

本身想買墨城
睇下中唔中先

球證是咪女

咁今朝果場點補法

似call白車仲未到

墨城上半比人按屌

630買乜

就0比1完 好冇

+29min

咩事傷？

天氣問題同唔係天氣問題

仲hea撚過踢街埸

好似飲咗10分鐘水，球證唔補時吹咗完半場

我唔賭啦退番錢比我好冇

做咩事

半大退飛啦屌 都無踢波嘅

有冇勝利陣？

要勝利啦

我在ifc等很久了
巴打們呢

有人重傷

咩料場波

又傾劇本 傷左唔拖走

墨城咩情況 係街

客隊打開nba 定半大全大算

其實個鐘仲run緊

寶利重心

條友死左？

On9 好似未開波熱緊身咁

屌

做乜重傷？唔似斷腳

腰斬啦 唔想睇你地仆街熱身阿

香討有條友話嗰個人死左

對家致富

What

兩場半膽0:0叫糊

有冇link

香討條友死左我就信

斷腳？

墨城熱緊身射波

36' | A stop in play here as Luke Brattan receives treatment for a boot to the head. He doesn't look too good here...We're hoping all is okay, Luke! 0-0

踢中頭

cls

CLS 9UP條友死咗班鬼佬仲會咁輕鬆起到熱身？
即刻個個喊哂口啦

傾撚完劇本未

點解場波咁癲

唔係掛 巴坦算係有料果個

搞幾耐

Chow d 正選著番衫

斬啦咁

今日d波咁on9

我重注咗呢場 求腰斬

365停左個盤

斬撚左佢啦屌

退錢啦

真爆頭，流槳

支持，要尊重重傷嘅球員

斬就快啦 傷停3個字 cls

唔踢就腰斬啦
屌你老母

屌 又黎一場

hea過街場,係到射龍

計踢傷人果邊輸一粒 完半場

墨城熱緊身
CHOW正選著外套
球迷買野食
有人話球證吹咗完半場

365封埋 斬啦

45+4' | Play is still halted here at Dolphin Stadium as the upmost care is being taken for Brattan's head injury.

1.76客盤
我不如買晉級1.73
反正無走地

識野

澳洲救護車咁撚耐既

真係腰斬咁點計過關？

做咩披晒野咁

好似傷左條頸

其實邊個傷

屌 如果咁樣輸半客真係on9

1倍過關

喂巴坦真係似唔掂wor

痴撚線 白車呢

計你全輸

唔知做乜9

等白車黎瓜..唔敢掂條友

激戰彭于晏

D鬼佬話Why can’t they stop the clock?

Cls

準備腰斬

仲踢唔踢

寶，勝利？！！

驚整親條spine 肯定唔敢郁

屌 後面D鬼佬仲笑笑口既

受傷都會腰斬既咩

腰斬啦 屌

係！

繁忙時間塞死晒呀 趕緊來等等

點解10分鐘都無人嚟

就係咁撚廢
之前卡希爾受傷比人換落場都係自己搭的士去醫院

貓叫你踢到人咁好唔好意思嬴呀仆街!

收到！！！！

DEAD???

如果係咁 唔係應該派直升機?

買定下場好過

叫直昇機得唔得
個球場咁大

今日d 波咁多意外

屌你老母今朝上盤咁撚樣都唔斬 呢場買左下盤又搞乜撚

而家係咪完半場都唔知

Confirm Dead (賭仔)

係咪斷頸？可能要退休了

見證燈仔反底

頂 做乜鳩會買中

澳洲call白車咁撚柒有事真係死得

Book撚埋d 山卡啦球場

燈仔比次機會

中斷有冇得回水

應該唔係救護車慢
係傷到唔郁得

球探話中斷

買左半大全大個d

咩事

4個字 仲無人黎真係有事既話就好笑

陣間炸

屌我個半大

如果死左 班隊友仲猜波咩

咁點 一世訓係球場?

今朝都係咁 一陣開番

小燈神邪到

d隊友無喊 應該仲有意識啦應該

斬撚左

停左幾多分鐘

唔係有巴打入咗場咩，講下咩事

又點呀 場場都有野搞

咁半場補時定點

岩先唔係有手足現場睇緊?

澳洲地大 車程都耐好多

傷墨城人？

同事黎 唔係好熟

一開始都有動作

白車咁撚耐.

自己搭的士仲快過白車?

rc未

死你老母

腰斬當主勝

Melbourne City FC
@MelbourneCity
·
5分
45+4' | Play is still halted here at Dolphin Stadium as the upmost care is being taken for Brattan's head injury. #BRIvMCY #FFACup

勝利1.74平手盤 1.73晉級

有生命危險要斬啦 教練要陪去醫院

一返到黎見到有條友訓左係場到
今日D波咁鬼邪

希望條友無事

CHOW D 人著返晒嬲

等人嚟救

等緊救護車
不過傷都唔會斬比賽啦

勝利半大 唔中派我

斬啦 體育精神啊

今朝做乜唔斬

Sam

斬啦

而家56分鐘

有冇人買半0-0

睇到好驚

等咩救護？係唔郁得佢

買晉級重好

祝無事

7m 寫 斷

墨勝100%波

Same

4個字都無人黎 比著香港一定鬧死

Cashed

收山腳唔紅又唔斬算點？

無人嚟幫佢，有無搞錯

等救護黎 搵野secure 條頸

半主半客執返身彩？

用球員生命換賭仔生命
必須支持巴坦

6.30 半大全大

今日咩日子
朝早天災晏就人禍

退咩

柏斯

等咁耐 冇事都變有事

等左二十分鐘救護車都未到

條友點整親？

2場都有買 笑4

柏斯已買

呢場波真係呢
由平半到平手到受平半
再到重傷再到要斬

唔覺有伏？

今朝又唔撚斬屌臭佢

係 反正無走地買

6點半客隊有本田 點輸？

唔好乜都入我數先得架

youtube 可以拉前去 無睇 你想睇可以搵下有無

香港救護車真係好專業

有冇光輝手足

掉枱條友岀去就繼續踢啦

收返個本

630 半大

下場應該有

光輝FG 無買

仲踢唔踢其實

勝利 單

我都係
依啲波賭輸都抵
天要我輸...

半大上船先

屌入唔到 應該中硬了

流淚行勝利道

驚左澳假 唔夠膽買6點半果場了

點解仲未有白車

咁宜家其實點？

死人都會踢啦掛

死亡直播

Twitter 都屌緊

會唔會斬

一齊無買到

交通差過香港

死人都踢CLS 有冇咁冇良心呀

勝利首球

Official說唔會取消，半大gg

巴甲澳假撚左我成日

好似好大獲

希望條友無事啦

20分鐘都未到 痴線

Suspect fracture cervical spine
如果係C3-c4 真係rip

秒巴
帽仔上次跟左和其他
宜家求派一百起機

365角球左好耐

等緊白車同班專業醫護 secure條頸 運上車 之後繼續踢

上月19日南美自由盃「利伯泰對河床」賽事，完場前三分鐘比數為3:1時，球場發生騷亂，球證宣布提早終止賽事，當地足球組織宣布主隊利伯泰勝出，但馬會卻將賽事判作無效論，除投注「孖寶半全膽」客戶外，投注其他項目市民只獲退款，多名讀者批評馬會處理雙重標準，有欠公允。有博彩分析員指馬會雖然沒有違反博彩條例，但處理手法已令一眾投注人士大感無奈。

馬會 會唔會唔認數?

停咗個鐘先唔得咩

發生咩事

就快半個鐘都無人救條友

我個球探壞左呀 定係我睇野愈黎愈慢

nba咩 足球無依枝歌仔唱

點解可以無人嚟

RIP. & 繼續屌波

佢要計下條數，邊樣蝕d先

馬會話澳足FT0:0都得

會補時

馬會玩哂 肯定唔會認數 14.5大條友都係咁比人玩死

其實睇唔清點樣中頭

咁半細半和咪要針？
btw最重要佢冇事就好了

買今場買左半場既手足會唔會退

不嬲都輸打贏要

人仔台搭地鐡又買唔到波

心靈投注墨勝平手盤

會唔會腰斬

九十分鐘0：0

博彩條例
真係龍門任你擺

應該e個位踢中

發多個牌好過 垃圾馬會墮測斷

shit

下盤cashed

一齊去官方twitter diu，先會可能腰斬

澳洲醫療咁垃圾

係一野就pass out

山雞打多個都輸緊

好撚慘
又唔郁得又無人救
會唔會過咗救人黃金機會

點解場入面啲人完全唔緊張

斬定中斷???

馬會應該唔退?

10分鐘半大ok?

Suspect cervical spine fracture
如果係c2c3c4呢啲位
就算醫返都植物人咁滯

澳洲白鬼無人性

頸椎骨折

如果條友真係昏迷無意識 早就斬左啦
應該係傷到頸骨 唔敢亂郁佢
我記幾年前英格蘭唔記得聯賽盃定足總盃
有條友踢踢下暈左昏迷 最後係斬左
有無死唔記得啦

冇睇 蓄意定意外?

真係幾嚴重

有意識為咗安全計先唔郁佢

本身都知澳假假，買撚曬兩場0:0膽，之後見出面講到墨城會飛咁，點知都係0:0

應該唔郁得
因為傷頸

真係好似由佢死

應該驚郁左仲大獲
但依家半個鐘可以會影響仲大

抵死啦 平時做慣戲
一唔小心就整親 垃圾黎

仲輕鬆應該唔係好大問題 唔斬架啦 針

welcome

白車終於到

如果唔斬 希望墨本幫隊友報牛 贏波

痴線d救護速度廢到
未死都等到死

白車到左

冇睇我都 睇緊啲人報返黎啲消息

好大件事

最新消息·斷頸，所以唔可以移動，因為有可能一動就死亡

20分鐘先黎 死撚左啦on9

做乜中斷？

你跟香討條過關都fatfat la

呢D位骨折郁一郁二次創傷仲傷 等專業醫生黎好D

半個鐘 白車終於到

女人渣車過黎?

CLS 賭仔

good luck

白車嘅速度 真係死咗廿次先到

咁佢去醫院嗰程rip

只係暫停賽事？

希望無事

Respect 為賭仔受傷 光榮

你今晚去一去未來睇下賽果同我講ok?

人品唔好 賭乜輸乜

cls 半個鐘

咁大獲

輸左嘅錢當保佑佢無事啦

起碼補15分鐘啦

斬左場波佢先啦
踢小場賭小場唔會死

唔郁就梗
但真係好撚慢
不過醫院遠真係無計
仲要一來一回....

365斬左

痴撚線呢到啲人

屌踢波踢到咁

agger

我果d雞仔注是鳩但, 最緊要人無事

仆街後疑似比對家撞到

🦐🦐🦐

On9

唔好講咁多 隔黎勝利勝利左先

希望冇事，我寧願輸錢了

無事先可以做世界冠軍

仲要渣返車出去 又用半個鐘
由受傷到醫院要成一個鐘先開始醫

口不擇言

黃牌半大

抵嗰啲人輸錢

祝佢好運

澳洲d白車真心廢

lm我了

365冇左場波

墨城條友死左?

最好程車安安全全

仆街死啦條撚樣 累我輸錢

NO!

澳洲D白車仲黑心過賭仔啦 咁耐先到

殘種 點解唔係你死？

輸錢都希望人冇事

你都仆街死啦

btw20分鐘直播完全冇反應...

白咭佬

兩公里等左半個鐘 好撚on9

傷果條友唔好有事！！！祝福！！

連登唔歡迎你

冇改錯名

抵你做白卡佬

其實依D CASE 唔係用直升機會更好?

唔好死左先黎救

波post唔岩你

你咁既人 快啲輸到破產跳樓好啲

宜家講緊人命都仲可以咁樣
賭可以沒賭品
人不可以沒人品

真係痴線

白皮豬D辨事效率

睇唔撚過眼 祝黑心賭仔 輸撚到斬手指

仲未上到白車...

屌你都晒氣

on9 人地傷咁重仲屌人

無知一問 澳洲係咩情況 隔好遠先有救護站？
但係呢d體育比賽都無白車附近standby?

2KM都可以等半個鐘 真係CLS

祝你日日骨折再等白車救

傷頸真係奶野
幾多運動員搞到終生殘廢

似固定緊

用直升機可能10分鐘已經搞掂

希望冇事啦

如果fracture咁高既位 好睇佢點斷法 加上大球會 醫療成本應該唔大問題

好驚...Youtube啲人話rip

得兩公里

+1

白車到左都未上得車去醫院..睇黎都唔敢亂郁佢住

Officials have confirmed that the match will continue after Brattan's exit from the field...All irrelevant with Luke's well being in the forefront of our minds at the moment. #BRIvMCY #FFACup

個個佢老婆？

錢輸左可以再搵
命無左邊到搵返

傻啦，球場入邊好難降架

個個輸錢輸到正義撚上身

賭仔錢算得係咩
最緊要人無事
行得走得
都唔好講踢波

錢緊要定人命阿屌
你當球員係搵錢工具阿on9

如果冧咗嗰個係中國球員🤔

要搵野secure條頸 仲要訓上塊board 做錯一個step都即死

2公里 白車用左半粒鐘先到
回埋程一個鐘
但係用直升機可能10分鐘搞掂

場波繼續

可以落邊到
你知唔知用直升機仲危險？

我屌你老母啦 祝你輸到破產

果幾千蚊我唔要啦

睇到好驚

cls 傷到咁仲要屌人 冇賭既稍有良心既都希望佢冇事啦屌

Sorry 覆錯人，對唔住

( Show Blocked User - 白咭佬 )

正常唔係要有救傷車stand by？

人性去左邊

會腰斬吧....

完全封鎖幫到你

屌你自己單機啦

正解

希望無事
錢可以再入

話唔定要拎portable portable xray機呢
成班未知就就屌白車
賭撚到懵咗？

斬左佢算啦
球員都冇心機踢啦

真係有D驚條友走左

做假膠好好玩咩

Sorry 我唔識
只不過見架白車咁耐先到 諗下其他方法姐

你係咪賭到無人性

直升機正常唔會比白車快
係今次on99 半個鐘到

係街追po都睇到好驚
希望人真係冇事 我個200唔要啦

有時真係希望訓起到條友係上面話佢班人

其實都無咩用 直接送院仲好

不嬲唔講呢啲野

關我撚事 到佢正正常常出番院
贏盡掌聲
你地班賭仔又咪咩都冇 錢又輸鳩晒

認真無講過
咩贏波即刻死果d on9野從來唔講

唔通屌老母真係屌老母咩
依家真係傷左 緊係想平安無事啦

2場都冇1場半大 澳假已死

呢句真 美斯斷都係咁話

仲繼續？

希望冇事 輸唔輸都唔緊要 實有機會贏返
但人命得一條

知唔撚知咩叫人性呀死賭仔

買左半0-0唔想收錢都望緊佢冇事啦

屌你老母原來傻閪書包黎？

平時又話斷腳又話空難死 依加個個就大愛上身
博咩？ 博人派$100比你？

你趁地淋啦

而家講緊懷疑頸椎骨折 一百個醫生再場都唔敢亂郁
一陣郁咗傷勢再嚴重邊個揹？

心酸

如果冧低咗個係中國球員
連登🤔

岩岩一起見到

全部退啦

為左幾百蚊 賭到人地重傷都可以唔理
一個球員生命係你眼中俾你個幾百蚊更唔重要
賭到你咁真係無得救

不過就咁睇條片 應該唔係最嚴重既fracture 因為咁高位有事 有可能連氣都透唔到

雖然同自己無關 但係ching咁冷血既 輸錢輸到傻左? 咁既仆街格冇人性 低你輸咁多

果然係白卡佬

Hide Blocked User - 白咭佬

依個真 支持你

平時都係鳩UP姐
識唔識咩時候講咩說話

34:38 受傷一刻

你搵到我講過呢兩句野 我即刻派1000俾你

係咪有得打？
和客gel

Agree 送院前都要做好哂固定先上得車

當你secure左條頸 再log roll turning 保護到成條spine既alignment就得 交通意外 香港都唔會有portable x ray

繼續

傷左個主力 斬左佢啦

比賽繼續..CLS

個講波佬話not serious

希望冇事

書包咁搶口

架車做乜撚野

咁就好

原來書包黎

果$1000留番比你自己幫屋企人送終啦
賭仔 笑撚死人

澳洲白豬d醫療

下 半場點算?

波繼續踢

屌 仲要踢

話咁快踢到80分鐘

屌呀

Who is injured ?

咁踢法點計

講事實都唔得 你仲撚黑心啦

邊有心情呀大佬

啲澳州佬真係cls

冇斬
365

有時頸部受傷 透過佢signs and symptoms可以了解到個嚴重性 唔駛真係要即刻既diagnostic test 呢到可能有醫護巴打 大家交個流

仲踢，我心都寒埋

點計呀???

仲係上半場

再開波了

仲踢

依加場波咪又係繼續踢
到時又大把人咒成隊死又空難又斷腳

賭仔

哀兵必勝

驚驚了

點計啊。。。

死未

邊個受傷

上半場79分鐘

依家幾分鐘???

巴坦

買左半場個啲點計

都話覆錯人，覆錯你係白咭佬，sorry

笑4 仲踢

山狗醫生

冇睇咩事
有冇手足講下邊隊既人傷左

.